Big bang個TOP跳舞好hea

係咪特色黎
每次見到佢跳舞都覺得好好笑

利申 非fans

人地隊bang彈結他又打鼓 好難落力跳喎ching

Who?

最型係佢，佢霸氣style